不得不承認LOL已經淪為細蚊仔既玩具

尋日個90後同事黎我屋企拜年，點知佢帶埋對7歲既孖仔上黎
佢兩個仔一入門口見到我部外星人就已經好興奮(窮人未見過)
點知佢地一開口就問我有冇裝LOL
仲話等住同班同學打咩ram game
估唔到LOL 已經變成10後既玩意

Ram game

Del左2年

垃圾game，同人嘈幾句就封AC，對打緊，上緊牌嫁屌你老母！唔緊張點得啊？嗰官方都唔L用腦，所以咪變左細路game囉。利申：已經冇再玩。

ching ho ball

d台狗郁d就起曬鋼
都唔知佢地係玩game定俾game 玩

知你香港人就紅都面哂

Faker當其他人玩具咁玩

呢類dota game已經係最自由最易上手最多變化既game類
佢地偏偏走去set死個form去
eu流都唔知係乜
跟住話下路一定要有隻ad同sup
笑撚死人

駁唔到

出裝要跟公式 唔係又俾人公審

嘈唔嬴D 細蚊仔唔好上黎獻醜啦...

TSM TSM TSM

咁我建議你練下EQ

邊有set死 建議姐

嘈唔嬴人就當自己EQ高，細蚊仔驚真係細蚊仔驚

已轉OW
WFC LOL 垃圾game

我地岩岩偷渡落黎香港果陣邊有話打機，口停手停呀ching

無計
市場大勢就係免費商城制先吸金
要俾左一舊錢先可以開始玩就大把人耍手擰頭
小學雞一落坑課下課下就已經等於買左幾十隻game

好似係D卡通角色射黎射去

前幾日個契仔求我買咩電競滑鼠，我即刻兜巴車埋去

香港人咪又係一樣

ow仲垃圾過lol

唉 真係一代不如一代

都係D小朋友玩既遊戲，冇話辣唔辣殺喎老友

ow呢隻真係辣殺驚嚟第一次玩個陣覺得同波波線上遊戲啲驚無分別

我4歲個仔好鐘意隻四眼猩猩

玩ow不如玩番team fortress2
垃圾

正正常常30歲以上事業有成都捉緊圍棋啦

希望ADMIN 明鑑，開番一個電子玩具台俾班細蚊仔

exact7ly 邊值200幾蚊

Ow lol 兩大垃圾
整臭個遊戲界

唔係嘈交就互屌

利申 冇玩好耐

點駁

細蚊仔係多燥狂症

打LOL果班唔敢面對其實自己係同班岩岩出毛既小朋友玩緊

臭得過SKY?

幾時話仲有肚到未出世既話拎埋世界冠軍?

ow要買左先有得玩仲有咁多傻鳩玩

ching ho ball，正常有經濟能力既人都玩緊課金手機GAME

同LOL一樣都係得D 千年後玩

你係咪個野史故既作者